［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 160

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

真搞笑

證明你熱衷於開post

叫下春先

我唔小心開多左啊呢個post

[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 160

你是最好的

路過入黎呻下得嗎？

咩料啊

澳門輸撚左五千

今個月食杯面

考完等result

記仔

佢應該係試下水溫

拖手又好攬又好

但件事冇對錯，唔啱就隨風而去

應該咁諗，好在剛開始，又冇呃你d乜

再搵搵

push

pish

一早都話繼續推呢個

想轉工 有offer但唔係最想做嘅 reject左 但好想走 點算

咁咪走囉

無162咪再數過

小意思啦 人生執著喺呢啲數字有咩用

咁小問題都執著點溝女？

係有人中1001唔開post
@糰ching 自己中陷阱

佢on9

開心最緊要

一早話要瞓咳到而家都瞓唔著

去咗睇蛋糕

推

唉 感情問題

喜歡人是有風險的

就怪我太多情

敵不動我不動

但拖落去對大家都無好處

又諗野諗到訓唔著

好掛住個ex

分開兩個月？

分左4個月了

冇再聯絡嗎

佢有女朋友了

最近既事？

係啊 半個月了
晚晚都瞓唔著

有女朋友就真係要死左條心了
搵到工未啊？

搵到了
知道佢有女朋友真係好心痛

佢都已經冇你係心到了
咪鬼諗佢嫌佢令你唔開心得唔夠多咩

佢越衰就令我越難以自拔

糰糰

越衰唔係越憎架咩

定你係
越衰就越諗 點解佢可以咁對自己

一陣夜晚九點幾係你樓下

笑咩

唔敢出街了

一齊迎接埋料先訓

可能你會突然 認真post 想搵人食野

佢就上水了

仲有幾分鐘

可能會想攬

叫醒事嫂 巧幸福

我成身汗的

想奶了

起身番學啦 唔好再訓啦

臭死了
我下星期四都係到 三月每個星期三都係到

早晨

即刻上水了

事事咁有你心

日日都大概呢個時間的

要避開了

mon住佢了

追住你patpat

記得的

去更衣室了

好聽話的聽朝見

做事嫂真好

去拍拖了

料：（變態佬心事）不了

召呼大力雞

料:(想做事嫂了)

真 你係

我係痴線佬

驚了

浮：唔驚 事會保護你的

事：

已經知道哂會講啲咩

料:()

佢點知的

早晨料妹

早晨
嗱我真係乖乖地去瞓架

繼續食早餐

食咩

你問佢

早晨魚b

滑蛋雞排嗰啲 朝朝早都照舊

想食

隻蛋滑過我對手

我要爆汁蛋

煎隻俾你

想拖隻蛋了

點解唔係我

願妹

佢滑啲

我諗起出面有個post講女朋友全家變咗隻蛋

咩題材黎

我都冇click入去睇

160？舊po黎？

糰糰唔開post

仲mon緊

咁早起身拗

又遲左出門

但唔會遲到

早

雲妹

衝呀

衝去搵雲妹

衝上天空？

我都係個天的

咁你飄過黎咪得

飄太慢了

食完早餐
繼續補眠
晚安

爆呢個先？

笑笑！

好眼瞓

塞車

真

笑笑

早 好攰

遲硬

可惜附近冇早餐！！！

食緊三文治

水樽都唔記得拎

原來筆都唔記得拎

笑笑去邊

返學

Timetable靚仔了

timetable似我了

浮雲timetable

冇人了

漫漫

接住

西邊

[member[/member]

無敵巴

bb

願仔

比平安鐘cold call整醒

事伯

驚訓得太少心臟病

事:見到料料就心跳加速了

你都訓咁少 唔係路喎

就死了

未訓的麼

攬住事妹瞓

我唔是你BB

我訓唔番了

但我是你bb

是我的

爭食
你同翻你阿哥一齊啦

攬

呢個星期都幾sad吓

甚麼事啊？
之前有睇過你個夾租post

佢恰禾了

哈囉 夾租嗰度又煩 宜家示威好似停滯不前又係煩

你恰我的

收皮啦你
一睇都知你仆街d

好肚餓！！！！！！！！

打開眼=攰 眼瞓
合埋眼=嘈 臭 周身唔舒服 靜唔到落黎

我都覺

第一句agree

你地夾埋恰我了

癡線 我唔恰人的

你冇香過

好眼訓！！！！！！

忍唔住！！！！

我好好的

好痛苦！！！！！

我是被恰的

一時時的

哈哈哈

join

看

john你屎忽

巧惡

邊個信

好變態

大家心知肚明啦
個個都恰我

咩一時時

咁我墊底

你就係恰我恰得最勁嗰個

恰我就唔好了

你個鼻好長

點解

邊個敢恰lili姐

騙子

你同9c

一閃一閃小星星

一加一結果不智

禾都

你唔係食左

早餐黎炸

我乜都冇

幾時落堂

1

可能佢預咗呢

等埋你

Where are you

附近

你知我係邊

全post一齊去接笑笑

反省下 下次唔好喇
要慶幸自己唔喺美國
如果唔係俾人鬧咗你冇consent之下係性侵犯了

知道了

心事bb 你有冇訓覺

知錯能改 善莫大焉

七點幾訓 12點比平安鐘cold call整醒 又唔洗訓了

咁慘

今晚可以真·早訓了

owning up to your mistakes and accepting the consequences is a sign of growth

全力支持

有咁多大計 點都要開始較好生理時鐘

作文炒撚到唉

幫QQ

我平時要節衣縮食了 真·窮了

今日11點起身進步了

我

好

咁早

肚

On9

Oh

餓

斷曬

！！！！

想食粉點知超多人

啊！！！

你on99

吸毒害一生

就瓜

傻瓜

大冬瓜

哈密瓜

你on9 god

你9 god

蜜瓜

Oh 埋god

後面1999到

勁！

100/100

咩題目

花生醬麵包

六半

多謝大家一直以黎既支持

麻瓜

Same

原來你有支持㗎

香瓜

又恰事

鏡子

見到覺得幾好寫
但係又係寫完points之後發現gg

好眼訓

考完dse就可以11點起身了

真
好眼瞓好肚餓

去旅行返工

我好支持佢㗎

返工

寫mirror viutv

Ohhhhhh

食辛辣麵

想食高質burger

嗌飯食了

食完恰陣溫綜合

！！！！！

！！！！！！！！

未食呀

就快搵d可以偷偷地食埋佢d野既工了

番晏晝

至少冇離題

好想食意粉

寫咗乜

我有姜濤周邊㗎

Hard

西瓜

five guys好食

臭瓜

佢唔吸引的

涼瓜

去斬豬手

節瓜

係咁重複 唔係好得去邊

Real

冬瓜

水瓜

鏡子中認識自我啲frd
然後社會係鏡子 你又係社會嘅鏡子
咁上下

唉

我想訓覺

南瓜

我會寫碎鏡

Money～

你吸引啲

Q1嘅話

瓜瓜

！

我唔要做錢財嘅奴隸呀

q2

破碎重圓

旅行定返工

working holiday

地瓜

好難

輕輕貼近你的耳朵 사랑해요

都寫得

重圓呢家嘢太奢侈
唔寫!

真 到時先算

真 現實冇咁美好

唉

好多耳屎的

支持

你cls的

見到my god份工的招聘

頭先同隻狗洗完耳仔 佢發炎

我唔係痴線㗎

難搵哦

可以斬豬手了

Yooo

要幫佢消下毒麼

30歲 有排啦

yooooo

唔係豬手果份

是的

咩30碎

30前都可以報working holiday

咁精靈既你

做咩事都唔緊要㗎
記住萬大事都有我哋陪住你

咦 那你有興趣麼

外國有外國既正但我鍾意香港多d

加油
有咩事都會支持你的

淨係你先識咩

都係

倒轉咗？

你知道外國都會有自己好靚嘅小鎮好靚嘅風景
好似英國嗰啲購物大街呀咁樣
但係你返到香港又有講唔出嘅親切感喎

浮先識

香港先係屋企來

要上你屋企了

外國地方會互相相似
我暫時未見到有地方可以似香港

屋企有神位嘅好似唔得？定係我唔上得人地屋企 唔記得了

有啲嘢千祈唔好似香港

edmonton悶撚到
唔想去嗰邊讀

咁複雜嘅咩等我了解下

有好自然有壞 平衡位黎

我老竇老母一時一樣
問極都搞唔明

每日上連登自摺

咁又係香港好彩有你喺度先平衡返

仲要好凍

我pk jai黎

真實唔洗出街了

戴頸巾囉

6月嘅黃昏13度

懶人就唔想出了

幾時邊度

加拿大edmonton

其實整合拓展都係不斷抄嘢嘅啫可以盡量縮短時間咁就之後多啲時間做見解論證囉

真呀
佢唔明我明
小妹都有

用水浸軟佢

雖然會難食到想嘔

願姐

但係唔可以停手 要一路不斷寫 又唔可以慢

呢個已經係我中文咁多part面最ok嗰part

願妹你又知

瑞士卷仲要得綠茶味

討厭瑞士卷

女來

@嘉頓瑞士卷

明明綜合應該要係最易
偏偏我唔識

唔係成隊green object行？

通常係孖辮

少見咗好多

聽日嘅綜合：望住隔離左右全部加紙 我仲吉咗成版

狗衝佢

不做情人

wtf

聽過月經杯麼 好似幾好

屌咪點佢

幾粒字姐

steps

結婚好恐怖

係

去咗睇馬莎包

求食評

Mon post

我蘿莉控來

但係你本身就似一個蘿莉

我是蘿莉 她是控

有lo裙添

你本身係男人又鍾意男人

一個直拳 ko
勝方係藍色既魚姐

要變主奴了

秒

我叻

但係我唔會好似你哋咁笑笑笑係笑嬸##xm

誰是主人

佢渣

呢下駁唔到

我冇叫佢笑嬸

角色互換 攻守替代

邊個攻邊個守 露營必須酒

我好醒目的

互攻

要忍了

廁所tour定gathering

其實你都有少少傲嬌受

我鍾意可以打交的

陪佢借dse 過往試題

隱性攻

真！！！！！！！！！！！

好得意(///▽///)

邊到打

你呢個顏文字好表達到佢

睇黎要比d顏色你睇先得 咁囂張
心事major壁咚的

我內心表情來(///▽///)

表面：(⊙v⊙)

你唔係藍色咩

怕醜了

Cosplay來的

嚟啦嚟啦(///▽///)
好期待

唔洗驚㗎

你咁樣係唔會令我驚㗎

dse成績第一

是你讓我的世界從那刻變成粉紅色

你要做小粉紅？

壁塵仔就好了
魚心靈失損了 生命值扣一千點

la vie en rose

驚你怕醜就真

我好脆㗎 唔好一個暴擊打埋嚟

咪阻住哂

你係咪呷醋了
要黎搞破壞了

我先唔會 我邊到似會

我是小紅書

七年喇

擺明
而家先知會唔會遲咗啲？

&:$;!(&;&@/@/@:!,&:!:$:&???????

我身兼兩職
同時係醫師 可以幫你回血的

表面冷靜其實係唔識反應呆左

la vie en rose 直譯好似係 life in pink

奶媽 可以飲奶了

我先唔會

要做第幾先滿足

其實只要有一席位就滿足了

my b

都可能係

我都想

早間埋b

我唔想
諗唔明點解啲人會想考狀元
要接受訪問

諗咁多做乜呀講到好似考到咁

小學後冇高過？

yes

唉 淨係想夠分入想入嘅科

增高鞋墊

有 但係好麻煩

dse垃撚圾

除鞋即刻矮咗

唔除鞋呀

唔覺你有用

你喺屋企都唔除鞋咩？

有但唔用 打漏了

有冇增高拖鞋

那...你要滿足了

日本木屐嗰啲囉

！！！我愛心事

有 著過出街
好辛苦 太硬

都話女來

唔準用啊

PE堂

未到深情表白時間

料真係唔信架喎

唔關事
我矮到著好高好高好高嘅高踭鞋你都高過我

以前pe堂會俾frd笑我矮咗
一除高踭鞋

信

都唔準

幾時先到

點知佢

喂呀

夜少少 多人d先

我地唔會見面了bye

佢哋平時都唔飲凍飲

扮睇我唔到
明明我企佢面前

唔好扮浮雲

巧
等你可以喺多啲人面前拒絕我

好好好我唔著了

提提你
香港冇同性婚姻

垃圾大波驊

以後唔好去m記食嘢了

我地合二為一了

咁有咁易接受

睇下眼唔眼訓先啦

雲：
魚：
料：

我就是法律i am the king of the world

咁事呢？

我的煩惱不是別人對我不夠真

好啦

咪追我我好難追的

比狗玩

而是我對別人不夠真

撞欄了

有塵仔不夠麼

要練跨欄了

而是錯咗喎

想見下你

會驚 真心唔得

有麼

佢地天使面孔 魔鬼內心

晚晚過黎我樓下搵我

我都驚

而是今天沒大麻在身

你又話佢地樣衰

邊到

你地睇佢地就天使樣
我睇佢地就魔鬼樣

路邊欄杆又係過唔到

個樣衰係有心到散發出嚟

東邊心事

有崇高的理想

都話外表唔係真係咁重要

一踩 一撐 一跳

要唔要做脫敏治療

撐已經我冇咩力的

著埋都冇

傻仔就有

著高啲的

我要驗下眼了

那 要抱了

what

唔準咁話自己

西邊雲彩 住西邊
東邊心事 住東邊

鬆糕鞋 著埋都冇

你睇咗乜

公主抱

梳我蠢

開公司第一時間請你做外交部